香港真係有連登「護港神獸」 米埔專家「行開行埋都見到」

相傳，香港被佈了「毒蛇陣」，不斷以蛇形建築物吸乾香港靈氣。有高人在網上指點，要破解這些風水陣，就要「以形破形、以意破意」，以蛇的天敵「蛇獴」圖像沖散毒蛇能量。所以繼pepe、連登豬之後，「蛇獴」漸漸變成新一代「護港神獸」，越來越多人畫蛇獴公仔周圍貼，甚至轉做facebook頭像或者手機屏幕。但其實不但有虛擬的獴，香港也是有真正的野生獴。

其實自上年Gay巴提出風水救港已經非常鐘意蛇獴，姑勿論玄學上/現實上係咪真有其事，但作為一個非常入門級，係國安法下需要更多安全感既極淺黃甚至係所謂綠色中間派有一個途徑實淺救港夢，我認為係非常好既。係心理學上都有文獻指出，為一件事/關係既一D作為係會令人潛移默化地強化信念，由此，從綠變淺黃，淺黃變黃都係有可能。蛇獴咁可愛亦唔會造成形象上既負擔，眼見蛇獴文宣幾近絕跡，希望大家仍然記得佢。

西九龍影空姐牛肉飯手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

手足唔係condom

屌你老獴

幾時出連獴呀，等左好耐